100KG金屬等唔等於100KG棉花?

正常人係唔會俾100KG棉花壓死。

一樣會壓死

重量嚟講係一樣
你用壓死做指標？

等於不過100公斤唔會壓死人

密度呢？

你頭頂有10萬kg嘅空氣

小學雞認證

大家都係100KG咁一定會壓死架喎

100kg就想壓得死人 ？

1000kg美金會等如1000kg支幣嗎?

壓死係講壓力
100kg/1mm^2 同100kg/1m^2 好唔同。

認證左你係
使唔使頒張證書俾你

要睇有無衝力

朋友
你知唔知咩係density

100kg空氣壓唔壓得死你

唔好玩啦CHING 空氣咁輕

are you on9?

咁用咩做指標呀

你以為啦

沖涼咪指標囉？有冇驗過智商

*重量

屌閪100下 同比閪屌100下 邊樣high d?

你智障真係唔係扮出來

本身想入嚟學下野點知成班小學雞嘈交
一係就冇任何解釋直接話樓主on9
我諗樓主係想知如果放100kg鐵同100kg棉花上身嘅感覺係咪一樣

屌, 討論乜鳩, 你直播試下咪知囉

舉開100kg鐵

兒登都變哂質 淨係識屌人

大隻仔 可唔可以SHOW下肌肉照

你都係on9
咁係樓主表達有問題
棉花軟嘅 鐵硬嘅 壓落人身度感覺唔同
呢個係叫陳述句 事實阿

我真心唔知 其實唔洗一開始就屌鳩人

咁1枝100g 重既針跌落黎痛啲定係1kg綿花跌落黎痛啲？

你要計埋接觸面積同埋時間先=傷唔傷

100G針痛D, 感覺上

壓唔壓死係睇壓力，關於物質結構同大細，淨睇重量無意義
你覺得100KG棉花壓你唔死係因為棉花比人平時既印象係鬆散
如果將棉花壓成同100KG金屬同樣大細既話，咁棉花同金屬比到你既壓力應該會係相近

因為我諗棉花係軟 所以幾重都係軟

樓主用壓唔壓得死黎睇

得一個正常 reply

其實我睇唔明 因為我唔識

因為你連常識都冇，問題又空泛
連假設都未提好

咁你用你常識去詳細咁答，我就知自唔識。

我都100kg la
又唔見我壓死我老婆

你連用咩容器裝又唔講，100kg棉花倒出黎同100kg棉花壓縮成磚已經兩種分別。
點壓又唔提出，係1米壓落去定10米壓落去？個衝力已經唔同啦，話你on9已經算輕手

唔知就謙少少啦 你啲垃圾態度 個post咪俾你玩到變膠囉

點樣有分別? 講完幾句等於無講過野咁

你應該要驗下眼 睇下邊個覆緊邊個
弱智仔

你行出街比車撞就知有咩分別

原來又係無料扮有料既垃圾
問你有咩分別又答唔出

爭咩呀 溝埋做 100KG金屬棉花呀笨

一個連基本物理都搞唔清楚既人話人垃圾笑出聲

完全封鎖個傻閪得嫁啦膠post一個

壓力要提到接觸面積，100kg嘅棉花因為鬆散，體積亦比較大，佢壓落你個身度個陣重量可以平均分布係你全身，但100kg金屬佢密度高，即使佢同棉花相同重量，但係體積較細，壓落你身體嘅時候個重量就會比較集中，所以你會覺得100kg棉花同100kg金屬係唔同

匡智會會員出現注意

不如你答咗先啦 物理高手

9 up 哈哈😄

我條女100kg,扑野時都壓我唔死

本人65kg

認真討論
就咁砸一般唔會死（頭盔：唔好試）
擲就會啦
不過後者冇咁傷 因為impact time大 所以force exeted細啲

Gym room 大把大隻佬推緊100kg 鐵，點壓死法

你咁都食得落
點會死呀 ching

睇你點札啦
壓落去頭頂嘅話接觸點都係得一點

二頭彎舉 100KG

其實壓得死架
係你身體入面都有空氣同水咋ching

呢個post 好尷尬

要睇物件面積同你個人嘅接觸面積，同埋係一個咩狀態下接觸

如果你用全個身體黎接觸一個同你身邊差唔多大面積嘅金屬/棉花，你都唔會有事，但如果係一舊磚咁大嘅100kg物件由高處跌下，同你個人接觸，咁100%你個人會出事。

真心想學野

想像唔到點壓落黎 ching

XDDDDD

重量相等
但金屬還金屬 棉花還棉花

F=ma
利申: 已擁有高登膠登連登ON9群組會員資格

-_-

大氣壓力
但大氣壓力都係得15磅架咋
邊個話頭頂有100kg空氣，同我死出黎

100kg空氣係可以壓死你架

棉花壓到人之後會變形
但係鐵唔會

媽 好混亂 不過100KG空氣係點